// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Para asignar a subfamilia en la familia Fabaceae se consideran características con base a:",
    answer: "Tipos de flores",
    options: [
      "Formas de vida",
      "Tipos de frutos",
      "Tipos de flores",
      "Tipos de hojas"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Un carácter que comparten todos los integrantes de la familia Fabaceae es:",
    answer: "Su gineceo",
    options: [
      "Sus hojas compuestas",
      "Su gineceo",
      "Su perianto",
      "Su fruto"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "La familia Fabaceae tiene una distribución",
    answer: "Cosmopolita",
    options: [
      "Restringida",
      "Pantropical",
      "Neotropical",
      "Cosmopolita"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "La subfamilia Mimosoideae es reconocida por presentar flores",
    answer: "Inconspicuas",
    options: [
      "Inconspicuas",
      "Vistosas",
      "De perianto colorido",
      "Solitarias"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Subfamilia Mimosoideae presenta estambres generalmente",
    answer: "Numerosos y coloridos",
    options: [
      "Escasos",
      "Monadelfos",
      "Diadelfos",
      "Numerosos y coloridos"
    ]
  },
  {
      numb: 6,
  question: "La subfamilia Cesalpinoideae presenta flores",
  answer: "De perianto colorido",
  options: [
    "Inconspicuas",
    "De perianto colorido",
    "Solitarias",
    "Tubulares"
  ]
},
{
    numb: 7,
question: "En la subfamilia Cesalpinoideae la forma dominante del perianto es:",
answer: "Subactinomorfa",
options: [
  "Zigomorfa",
  "Actinomorfa",
  "Amorfa",
  "Subactinomorfa"
]
},
{
    numb: 8,
question: "En la subfamilia Lotoideae domina la simetría",
answer: "Bilateral",
options: [
  "Bilateral",
  "Radial",
  "Amorfa",
  "Subactinomorfa"
]
},
{
    numb: 9,
question: "La corola de una flor de Lotoidea se constituye de:",
answer: "Estandarte, alas y quilla",
options: [
  "Petalos iguales",
  "Estandarte, alas y quilla",
  "Cuatro pétalos iguales y uno diferente",
  "Todos los petalos igaules"
]
},
{
    numb: 10,
question: "El cacahuate es un fruto unicarpelar, unilocular, comprimido que abre tardíamente, por sus características es denominado",
answer: "Lomento",
options: [
  "Vaina dehiscente",
  "Foliculo",
  "Lomento",
  "Samara"
]
},

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];